升級做革命就無警暴依樣野 準備好未先

升級做革命就無警暴依樣野 準備好未先
升級做革命就無警暴依樣野 準備好未先
升級做革命就無警暴依樣野 準備好未先

只有全面戰爭

警暴引發既革命無警暴？

黑警為所欲為
港人反抗自衛

咪做 做完即變condom

個因 係咁
但革命 就係槍 殺

警暴就會消失

因為警狗一定掃真槍實彈

人都殺得就無警暴

手足只係condom，議席最重要。